將語言淘汰了 都可震動你麼？

將姓名 寫到傻 再之後是地方
西貢油塘樂富 東涌繼續作歌

返緊崇拜就唔好玩電話啦